各位波台手足 大家有冇諗過一樣野

我諗左好耐 下星期二睇港隊可唔可以唔好噓國歌
因為我覺得可以用個屌字唱晒成首歌 仆街班亞協唔撚識聽喇掛 話唔定會以為我地唱緊國歌添
純粹個人諗法 不喜勿插
大家諗下用個屌字唱歌係幾咁熱血既事 又不失噓國歌既原意 又唔會比人用閉門作賽黎屈鳩我地 識聽既都係香港人姐
屌屌 屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌 屌屌
屌屌屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
屌屌 屌屌 屌屌 屌屌 屌屌屌屌
屌屌屌屌屌屌屌
屌屌 屌屌屌屌屌屌屌
屌屌 屌屌 屌屌 屌